O projeto em questão busca formas de quantificar e prever a evasão do ensino superior no Brasil , através da utilização das ferramentas de ciências de dados e de pesquisa comportamental para um melhor entendimento do porquê a evasão ocorre e quais são as consequências paras as instituições e para os estudantes que optaram por não dar continuidade ao curso.
